\documentclass[a4paper,11pt,french]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx, amssymb, color, listings}
\usepackage[colorlinks=true, linkcolor=black, urlcolor=black]{hyperref}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{xcolor,colortbl}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{longtable}
\RequirePackage[bottom=0.5cm]{geometry}
\usepackage{footnote}
\usepackage{tabularx}

\usepackage{../Resources/structures}

\definecolor{gris}{gray}{0.80}
%\urldef{\cryptoCountry}\url{}
%\urldef{\Anssi}\url

%Redéfinition des marges
\addtolength{\hoffset}{-2cm}
\addtolength{\textwidth}{4cm}
\addtolength{\topmargin}{-2cm}
\addtolength{\textheight}{1cm}
\addtolength{\headsep}{0.8cm} 
\addtolength{\footskip}{1cm}

\fancypagestyle{header}{%
  \setlength{\headheight}{22pt}%
  \fancyhf{}% No header/footer
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}% No header rule
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}% No footer rule
  \fancyhead[L]{Master 2 SSI \\
	Solutions de sécurisation d'appareils mobiles}
	
  \fancyhead[R]{\includegraphics[width=9em]{../Resources/logo_univ.png}}
   
}%


\author{Mathieu \textsc{Figueres}}
\title{Compte-rendu de réunion \No 9}
\date{24 Janvier 2014}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{header}

\let\thempfootnote\thefootnote
\subsubsection*{Participants : }
\begin{itemize}
	\item Karim \textsc{Abdellah Godard} (Auditeur du projet);
	\item Charles \textsc{Ango};
	\item Mathieu \textsc{Figueres};
	\item Vincent \textsc{Roset};
	\item Hamza \textsc{Zerhouni}.
\end{itemize}

\subsubsection*{Excusés : }
\begin{itemize}
		\item Ismaël \textsc{Kaboré};
\end{itemize}

\vspace{0.5cm}

\subsection*{Ordre du jour : Deuxième audit de projet avec M. Karim \textsc{Abdellah Godard}}

\begin{center}
	\begin{savenotes}
		\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
			\hline
				\rowcolor{gris}
				\multicolumn{1}{|c|}{Point soulevé}  & 
				\multicolumn{1}{|c|}{Décision ou action}\\
			\hline
				\specialcell{Applicable à tous les documents (Tous)} & 
				\itemizedcell{Mettre en évidence (surlignage) les dernières modifications des documents.}\\
			\hline
			
			\specialcell{Plan de développement (Hamza)} &
				\itemizedcell{Tenir à jour l'avancement des différentes tâches dans le Gant (pourcentage). \\ Donner une marge de temps entre les tests et la livraison.\\Passer la tâche 'Mise en place des changements demandés par les clients' dans l'itération en question.}  \\
			\hline
			
			\specialcell{Analyse des risques (Hamza)} &
				\itemizedcell{Supprimer le risque 'Dérapage sur le planning' qui n'est pas un risque mais la conséquence de tous les risques.} \\
			\hline

\specialcell{Spécification technique de besoins (Mathieu)} &
				\itemizedcell{Apporter une précision aux termes utilisés tels 'connexion en cours' ou 'espace disponible sur le disque'.}  \\
			\hline
			
			\specialcell{Définition des livraisons} &
				\itemizedcell{Les livraisons aux clients doivent comprendre le code source, les livrables mis à jour et une démonstration de l'application.\\ } \\
			\hline
		\end{tabularx}
	\end{savenotes}
\end{center}         

\raggedright
\vspace{1cm}

\subsection*{Prochaine réunion}
\begin{tabular}{l l}
	Date et lieu :  & 30 janvier 2014 à l'Université de Rouen \\
	Ordre du jour : & Livraison de l'itération \no 1 aux clients.\\
\end{tabular}

\newpage


\end{document}
